有冇人好驚死

小弟我一兩年前頸度生咗粒野（推得到 可以成塊捏出黎）
驚到即係睇明愛睇專科
雖然check 完冇事但係到驚驚地
之後又發現下巴舌底個位又生咗兩粒野
（好細粒 推得到）
再睇多次醫生都係話冇事
直到前排唔知係咪做gym撞到個頭
返到屋企摸下個頭又生咗粒野
（硬硬地但係feel到佢喺係頭皮）
但係到而家到未散
諗緊好唔好做個檢查

有 我都好似你咁

係咪啊巴打
有冇check過咩事？

有冇巴打都係咁架
好不安成日食唔安瞓唔落

唔洗太擔心，你可能係粉瘤，性質唔同腫瘤，九成良性冇事

係就好啦
我老豆都有粉瘤係良性
唔知咁樣關唔關事

冇事嘅巴打放鬆啲

明明日頭係冇乜野
但一到夜晚就會開始驚

你驚到咁好易見鬼個喎，七月十四小心啲

疑病症可以令你真係有病

同時證明左split入面嘅理論

只要你夠信念 你係可以突破人類極限

利申: 中二

會唔會係咁

咁即係我要睇心理醫生？

有冇巴打係度

一樣 好少事就會覺得自己有絕症

一樣啊巴打
一到夜晚真係好辛苦

又到夜晚
又係咁

成撚個女人咁

成個人真係好灰架

唉

每人都會死

我明
但係冇人係想咩都未試過就死

好不安啊

點樣先可以令自己冇咁介懷

以為你講緊真係死亡

我都好驚呀 準備照腸鏡啦

好驚自己真係有事啊
諗緊駛唔駛做個body check

巴打你咩事啊
一齊傾下

早排屙屎有血 同埋平時一日一次屙屎 而家兩日一次 驚驚地 所以去照下腸鏡

疑病症巴絲請入

巴打 上面果到好多巴打都好驚死

生死有命 富貴由天

唔使驚喎巴打
我上次食合味道加辣油都係咁
我仲驚啦 我條頸生咗粒野啊人

我以前都會
流鼻血以為鼻咽癌
心口痛左2晚以為個心有事
到最後根本係自己擬神擬鬼

咁巴打你之後有冇做body check

夜晚又到

我驚自己真係有事

照完冇事

咁睇黎我都要book期做了

有冇巴打可以開解下我

唔想晚晚都咁辛苦

我之前條頸摸都有粒野 屋企人有淋巴癌病歷 驚到仆街 去驗血 照頸超聲波 發現只係頸條骨較長 照埋x光 係冇事
跟住過一排 鼻涕有血又鼻塞 又耳鳴 都打定輸數架啦 照左鼻鏡 驗eb dna 驗埋聽力 照埋腦同內耳mri 所有野都係正常
驚既話不如去驗下 估估下咁 好辛苦

跟住前排屎有血 又驚到仆街 照埋腸鏡 胃鏡 都係冇野

我都一入夜就好怕死
解決方法就係早少少訓

叔叔巴你驚咩呀

+1 日頭都仲好地地 係一到夜晚瞓喺張床就開始嚟料

心口痛，照左心肺，冇事
流鼻血就冇理到

明明日頭可以好正常
一到夜晚成個變得勁負面
驚自己有事

咁我係咪都要照下
上網搵條頸生咗粒野啲資料全部都係cancer

我

巴打你又係？

啱啱屙啲屎有啲灰白色
即刻上網睇 好驚係胰臟
諗緊檢查咩好

會唔會係暗瘡
我覺得可以睇定啲先
當然你錢多既話可以即刻去照..
照完求個安心都去

會唔會係暗瘡
我覺得可以睇定啲先
當然你錢多既話可以即刻去照..
照完求個安心都好

去照打仔一般都負擔到 照下超聲波 照埋mri 驗埋ebv dna 冇事就放低啦

唔係啊
粒野生係入面架
其實我之前睇門診
醫生話冇乜野
但係比我個感覺好hea

ching我都有疑病症 係精神病既一種

其實巴打我係學生黎架咋
我啲親戚朋友個個都叫我唔好諗野成個大人咁
後生仔諗後生仔嘅野

但係我唔知我係咪疑病症喎
我上網搵我身體啲徵狀
差唔多全部都係cancer個啲

疑病症 最忌就係google 我求下你唔好google！
有咩懷疑就睇醫生！

上網啲資料有啲好誇張
又cancer又剩
搞到人都癲

唔好睇咁多 之前一睇 屌 全部都話cancer 驚到仆街 訓唔撚著 比d fd 女朋友係咁話我 浪費時間 金錢 話我要睇幾多個醫生先夠

巴打你幾歲

18了

而家都盡量搵啲野做
唔好比自己得閒睇

啱啱又再屙多次
睇清楚又唔係灰白色
不過係唔夠深色淺啡

其實可能好多時我地都係自己嚇自己

冇撚計
900度近視加上盞燈暗係睇得唔清
頭先係真烏低身睇多次 原來唔係灰白色
不過啲排腸胃都唔多好

恭喜巴打你冇事先

有冇買保險呀 有就易搞得多

最近幾日後頸 後尾枕嗰d位腫咗一舊
好驚呀

睇精神科

睇下啦 星巴

我之前都係有次發完燒 摸到條頸有粒野
個時聽人講 病完粒野就會無左 點知隔左好耐都仲有呢粒野存在 仲要第二次發燒 連下巴位都有一兩粒野存在 咁我睇門診 個醫生轉介我去醫院照ultrasound
個陣時好驚 但個醫生同我講其實係無事
唔緊要喇 起嗎依家真係覺得無事先

巴打我情況同你差唔多一樣喎
我條頸都係有粒野
再之後下巴位都有埋對稱嘅

痛唔痛架巴打

唔關心理事下嘛

對唔住我係絲
係淋巴核 個陣時個醫生開抗生素比我 難食到嘔
咁你有冇照佢

冇啊
上網check過港安有個學生plan$750
諗緊去唔去好

驚恐症？利申有咗好多年

冇照啊
我睇門診個陣個醫生摸兩摸就話冇事
點知就keep到而家了

有去到心理咁嚴重咩

包d咩先

無事既無事既 同路人

但其實講起死 會成日諗啲好岸鳩既野
例如好驚 死左之後無限做人 做動物 做唔同既生物 然後死左 又再重覆重覆重覆
姐係等於 無完結既一日
對唔住太岸鳩

用力㩒落去有d痛

聽日去睇啦
條脷又損咗幾星期都唔好
唉...好驚係咩舌癌轉移

我唔驚死
只係驚死唔去

我都睇左勁多次專科 加加埋埋成萬蚊都有 依家先得21歲 人工都未有 咁就洗曬阿爸阿媽d錢 但真係有時覺得唔睇唔得 成日覺得自己會就黎盲因為玩得太多電話 跟著依家就一年睇一次眼科專科 個醫生都覺得我痴痴地 每次問我 你眼睛有咩事啊？ 我又講唔出 我只想黎check下 真係勁尷尬

我之前格甩底突然生左粒野 好痛好似暗瘡但越黎越大粒 驚到又飛去專科 好彩係粉瘤 嚇死

我最驚唔係死 係要日日活係疑病症既折磨下 明明醫生話我無病 成日都覺得自己就快有病 我覺得咁樣仲辛苦過死

睇心理

見到咁多人都行緊我走過既路
做香港人真係辛苦

其實絲打我都有諗過呢啲野架
不過我係驚死咗之後好似燈咁熄滅
唯有睇咗coco先舒解少少

想再問下絲打你頸個粒野到而家仲有冇
同埋粒野捏唔捏到出黎架

巴打你之前又係咁？

又黎了

以為冇事

係耳仔髮鬢位摸到粒野

又諗緊會唔會cancer

我有成五六粒

唔好成日摸自己好gay

就係成日摸到先驚

巴打生邊度

我諗緊好唔好再check 多次

又係夜晚先係咁

下巴 耳仔下面週圍

冇去check 咩
如果係我一定驚到瀬屎

係度好耐啦 醫生話唔知咩線腫左 唔記得了

唔洗咁怕死